乜依家啲新聞可以用啲咁既字架咩

洋腸呢啲字眼可以上報架咩

Btw台灣蘋果嚟

41j

而家新聞用字個尺度好似大左好多 尤其係網媒

你個人古板姐

CEG

唔古板

蘋果就唔好用一般新聞傳媒黎睇佢啦

重要台灣蘋果
長期都有講av女優既新聞
放娛樂版

蘋果呢啲垃圾算咩傳媒

台灣部分傳媒開放程度，可以媲美甚至超過20年前嘅香港

毒果

條女好似幾正

「開放」同「垃圾」係一線之差